有線：消息指大埔有人企圖打劫找換店，其間一名疑犯開槍

有線：消息指大埔有人企圖打劫找換店，其間一名疑犯開槍

警察又打劫

乜撚
後面閘都無開點打劫

走火搵野屈？

push

睇下狗又作咩故仔岀嚟

岩先好似係發現到有便衣狗
期間隻狗諗住拎槍
有可能走火跌落地, 開咗槍

之後就拉咗灰衫男, 帶上手套
懷疑會屈佢搶槍

拎CAM!!!

大埔翠屏中心 B座

疑犯=便衣警
成件事即刻合理哂

打劫拉左閘既找換店？

屌呀?

便衣有蒙面

比人禁低果個街坊裝

邊撚個係劫匪阿

疑犯 ?

黑警又打劫？

暫時個故事係咁

街坊裝全相持槍去打劫落左閘既找換店
然後旁邊咁好彩有便衣警周到
仲要大聲叫名同身分證求救

【Now新聞台】據了解，晚上約9:30，便衣警員在大埔翠屏花園外，準備拘捕一名男子，該名男子反抗，拿出懷疑手槍開了一槍，無人受傷。其後警員成功拘捕該名男子，警方正調查該男子為何持有懷疑手槍。

揀好邊個版本未呀

諗住打劫收左工既找換店？？？

頭頂仲有呢個版本 唔知會唔會公開

休班警

翠屏花園好多cam 咖...
應該點都會影到

要求公開CCTV

一定滅硬

持槍便衣警捉打刧休班警？